農夫首重新找到你真係屈曬機

返工放工搭地鐵一路聽好有感觸
好撚想劈低曬所有野去旅行 過自己想過既生活
最後第二朝又都係準時起身逼地鐵 日復一日 唉

幼稚少陣啦